收支那制「疫苗」皮！比輝瑞便宜近7倍！牛津成本價生產疫苗 每劑預估低過50港元

國際各大藥廠研製新冠疫苗紛紛傳捷報，除了輝瑞和莫德納公司外，英國牛
津大學與阿斯特捷利康製藥公司合作開發的疫苗第二階段實驗也能讓人體產
生良好免疫反應。由於牛津與阿斯特捷利康同意以成本價生產首批疫苗，因
此未來牛津疫苗每劑售價可能低至2.23英鎊（約新台幣84元），相當於只要
輝瑞疫苗不到6分之1的價格。

香港唔會用

完

用外國野犯國安法

777只會買支那貨

咁平肯定冇好野

我唔想打支那針

其實你地係咪覺得自己好撚好笑
7完未屌你老母

乜撚都國安法 好想打上去Hotline 拉尻你fake News

中左又唔死
轉個頭又好番

點解要打

條7婆只會用納稅人錢買貴價支那貨

亂打hotline,打999拉尻你

鼓勵藍絲使用

係高官用外國貨，市民用大陸貨

一陣就打 拉撚哂你班Fake News 連登狗

不過政府高官就自己用外國貨

一般人就被逼用中國貨

就算支那苗有效率 負9成，打完隨時瓜老襯，仲要成千銀1支，
佢唔比其他入口，都係焗你打

Phase 2 有排先推出

牛津唔止出字典, 仲出疫苗

乜上連登都咁認真架咩

又未必, 不過公立醫院可能隨時支那野

暴政會用藥物註冊阻歐美疫苗入口，
只有強國貨可以註冊，變相只可以打強國針，
暴政貪官同恐怖份子就可以豁免用歐美貨。

迫人去外國打

後生唔打

Thx

外國打完有證明都無用，返香港再迫你補打支那疫苗

hi 五毛
呢排咁忙嘅？
急住賺錢葬冚家？
你放心 國家一定免費幫你打針